耳機跌左一邊 有冇得買返一邊？

鐵三角im02 仲有冇得救

原來你隻手咁白滑

似nigger

咁實都跌得

咁黑點睇得出

我都想知

剪指甲啦

點跌架？

袋褲袋整甩？

我好眼力

掉左佢買過

依隻插都甩上二手網睇下有無人放一邊

入黎之前以為係AIRPODS

睇下有無人同你一樣跌左另一邊又放出黎

im頭都可以甩

不如試下放一邊

我都試過跌左一邊 我果隻係ie40 pro